請問鉛芯筆頭粒擦膠有冇 refill 賣？

如題

邊隻鉛芯筆嘅筆頭擦膠有 refill 賣？

你係咪吞左落肚？

有，各大文具舖做緊優惠
買鉛芯筆擦膠送鉛芯筆